兩個機會 點決擇

25歲 full time 2年

1. FinTech local 細公司 Perm
計埋bonus 除返開每個月2萬9
係我由大學畢業開始就想返既個類公司
睇好前景 學到既domain knowledge 同技術會令自己將來條路更好
2. 跨國Retail Secondment
冇bonus 但計14個月糧 除開每個月3萬5
做既野我已經識 而且唔係咁想做 domain knowledge相對上唔值錢

睇錢份上要選2 但我興趣係1到 同埋睇到有將來
我應該點選好

係咪講緊自己

已完全封鎖thanks

我係毒撚